聞到煙就當食左煙

聞到煙就當食左煙（人身上既煙味 唔係二手煙）
咁聞到屎 係咪啫係食左屎？

其實係

事實上又真係可以咁講

成日入公廁要閉氣 但口吸其實仲多細菌入肚 所以好矛盾

煙用口鼻吸，咁你係咪用口鼻柯屎啊

知唔知自己講緊乜
定係你唔知我講緊乜

轉個動詞 吸收 你個智障腦會唔會跟得上？

真係呀
你聞到屎其實係代表部分屎的粒子入咗你個鼻

係呀樓主你食左屎呀

你要咁比喻嘅話就係你食緊屎嘅時候你啲屎會周圍飛，仲要飛撚埋入我個口呀，你自己食屎算啦點解我要迫我食埋一份呀？

煙係氣體 屎係固體

好似係